{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔스타"
    },
    "text": "こんにちは。サンボンえき No.1 ホテルスターです。 サンボンホテルスターは忘憂駅とサンボンEマートの近くに位置していてアクセスが良いです。 当ホテルは様々なアンティークな雰囲気のデザインが印象的で、現場割引イベントやマイレージ特典を提供しています。 また、客室内にはボディフレンドマッサージチェアが備えられており、リラックスできます。 宿は全部で38室の客室で構成されていて、周辺には上鳳駅、忘憂駅、7号線上鳳駅など多様な電車駅があります。 韓国語での案内サポートを提供しており、駐車は2000cc以下の車両のみ可能です。 電気自動車、高級セダン、SUVのような車は事前に連絡して駐車が不可能な場合がありますので、ご注意ください。 現在は、より良いサービスのために一部の料金引き上げがあり、バレットパーキングと車両準備サービスを提供しています。 また、1階ロビーでは飲食ができるスペースをご提供しております。 チェックインの時間と追加費用の案内を必ずご確認ください。 駐車は1部屋あたり1台の車両を無料で駐車でき、超過入室やその他の追加費用は当日現地にて決済してください。 宿泊施設はアップデートが必要で、清潔状態と施設の改善が必要な部分があります。 しかし、価格帯でコストパフォーマンスが良いという評価を受けています。 宿泊施設ではフロントの横にスナックとコーヒーを提供し、すべての客室はWi-Fiを提供し、NetflixとVODサービスも利用できます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルスターはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルスターは忘憂駅とサンボンEマートの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルスターは全部で38室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターの特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルスターでは現場割引イベントやマイレージ特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルスターの客室にはボディフレンドマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスター周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルスター周辺には上鳳駅、忘憂駅、7号線上鳳駅など多様な電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのような車両に対応していますか？",
            "answer": "駐車は2000cc以下の車両のみ可能です。電気自動車、高級セダン、SUVのような車は事前に連絡して駐車が不可能な場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルスターでは1階ロビーで飲食ができるスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターのチェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルスターのチェックインの時間と追加費用の案内は予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターの駐車は無料ですか？",
            "answer": "ホテルスターでは1部屋あたり1台の車両を無料で駐車できます。超過入室やその他の追加費用は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターの宿泊施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルスターの宿泊施設はアップデートが必要で、清潔状態と施設の改善が必要な部分があります。ただし、価格帯でコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスターではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルスターではフロントの横にスナックとコーヒーを提供し、すべての客室はWi-Fiを提供しており、NetflixとVODサービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 555
    }
}